{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111000",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 늘푸른힐링펜션"
    },
    "text": "ソウルからわずか1時間ほどの距離に位置するペンションで、澄んだ水、新鮮な空気、調和する鳥の鳴き声、降り注ぐ星明かりが共にするいつも青いヒーリングペンションをご紹介します。 家族と一緒に、愛するカップルと一緒に休息しながら思い出を作ることができる快適な空間です。 ペンションの前には渓谷の水遊びや子供用プールがあり、夏の家族の人気プレイスです。 プライベートテラスにバーベキュー場まで完備されており、食事も手軽に楽しめます。 焚き火を直接作ってヒーリングを楽しむこともできますし、室内ではDVDで映画を鑑賞したり、パソコンを使用することもできます。 ペンション周辺には徒歩3分の距離に老山八景トゥルレキルと渓谷があり、自然の新鮮な空気を一緒に感じることができます。 周辺の旅行先としては葛雲渓谷、南漢江、ドクターパクギャラリー、大明ビバルディパーク、トゥムルモリ、野花樹木園、マナスアートセンター、明達里渓谷、水霧公園、淡水魚生態学習館などがあります。 ご予約の際のお支払い金額は基準人数料金で、人数追加の際には当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは現地決済で可能で、入室は15時、退室は11時です。 未成年者は予約を受け付けておらず、ペットの同伴入室は禁止です。 客室の整理や皿洗いは利用客の責任で、飲酒や騒ぎは他の利用客に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 客室内では原則禁煙となり、不注意により器物が破損した場合は弁償を求めることができます。 ゴミは生ゴミと一般ゴミに分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはソウルから1時間ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴はなんですか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ水、新鮮な空気、鳥の鳴き声、星明かりと共にする青いヒーリングペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷の水遊びや子供用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、プライベートテラスにバーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には葛雲渓谷、南漢江、ドクターパクギャラリー、大明ビバルディパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約の際のお支払い金額は基準人数料金で、人数追加の際には当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では原則禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは生ゴミと一般ゴミに分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 374
    }
}